點解有連登呢D毒撚討論區，但冇毒絲討論區？

因為毒絲唔讀i.t., 冇人識寫個論壇出來？

連登大把毒絲啦，當小妹班絲打唔係人？

沒有真正的毒絲，只有女孩獨自一個收情詩

咪扮女人啦，你唔係J 開葉劉長腿咩？

有呀 dcard囉 好多女講d仇男嘢

小妹

大把絲 但係個個扮男人